有冇人有睇韓漫《非法正義》？

每個主要角色都塑造得好有魅力 集集高潮 堅神作

作品比較類似死亡筆記
雖然仲未完 但係我覺得比死亡筆記出色得多
成個故仔好現實 韓國社會問題全部反映晒出嚟
推介未睇嘅去睇 webtoon免費有得睇

有睇
啲政治勾角唔太跟到 冇點重温唔太熟

同death note似 但有原則啲祟高啲冇咁殘忍冇咁自大 鍾意佢多啲 用微薄之力改變個制度

智勇

警察，記者，副會長都好正
個個智勇雙全